周子瑜專屬影片深夜曝光！躺床上「女友視角」特寫鏡頭超撩人

昨天晚間周子瑜母校發表一段貼文，內容大大感謝周子瑜低調行善，捐款給清寒家庭的學弟妹，同一時間，周子瑜所經紀公司推特發表一段周子瑜專屬影片，36 秒的特寫鏡頭美到逆天，讓許多網友大讚人美心善。

日前周子瑜各捐款給韓國、中國的武漢肺炎相關單位的善行引起好評，事隔幾週，周子瑜的母校，台南市立復興國中臉書粉專於昨天晚間發表一段貼文，內容指出，周子瑜於今年初低調行善，默默捐款給復興國中家境清寒的學弟妹，讓他們可以安心就學，讓人再次見識到周子瑜的為善不欲人知的美意。

而就在昨晚母校發文的幾乎同一時間，周子瑜所屬經紀公司 JYP 娛樂也在專屬推特上，發表一段子瑜專屬影片，36 秒的特寫鏡頭，讓粉絲看得如癡如醉，尤其是當中周子瑜在床上、掀開被子的橋段，被網友讚為「超甜女友視角」，紛紛留言表示「這女友視角太撩了」、「誰拍的？犯規啦」、「哪裡找這種人美心善的小可愛」。

周子瑜經紀公司發布最新個人專屬影片，其中躺在床上的「女友視角」被粉絲大讚超甜。

周子瑜簡約的服裝及妝髮，都讓這支影片大大加分。

影片中可見周子瑜身穿柔和的白色系服裝，搭配亞麻色的長鬈髮造型，搽上蜜桃色紅唇，多次對著鏡頭微笑、放電，成為昨天深夜網友討論的話題，更有粉絲直呼「大半夜的看這影片是要怎麼睡」。

【點影片】

睇返佢最近啲相
不了

片呢屌你

戀愛了

不了
定延已係床到等我

修羅象腿

點解明明T寶後生咁多
偍好似快殘過rv咁多

勁令==

好靚...佛都心動呀..... 可惜無嘜肉

咁濃妝…張白色被單實印到一撻撻

笑左

正

瑜💘

Ok la

行程又多又密 搵錢機器 緊係殘